<resources>
    <string name="app_name">SM 60</string>
    <string name="hello_world">Hello My Friend</string>
    <string name="negative">Enter SMS Message:</string>
    <string name="positive">Send SMS</string>
    <string name="land_msg">Land Scape</string>
    <string name="dragdop">Click on the image to drag drop</string>
    <string name="title_activity_positive">+++</string>
    <string name="title_activity_negative">---</string>
    <string name="decision">Are you sure, you wanted to make this
decision</string>
    <string name="positive_button">+ive</string>
    <string name="negative_button">-ive</string>
    <string name="title_activity_scrolling">ScrollingActivity</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_main2">Main2Activity</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="g1_title">စိတ္ခ်မႈ(၅)ခု</string>
    <string name="g1_c1_title">ကယ္တင္ၿခင္းစိတ္ခ်မႈ</string>
    <string name="g1_c1_content">ေယာ ၁၅း၅ သက္ေသခံေတာ္မူခ်က္ဟူမူကားဘုရားသခင္သည္ ငါတို႕အားထာ၀ရအသက္ေပးေတာ္မူ၍ထိုအသက္သည္လည္း သားေတာ္၌ပါ၏။သားေတာ္ကိုရေသာသူသည္
        အသက္ကိုရ၏။ဘုရားသခင္၏သားေတာ္ကိုမရေသာသူမူကားအသက္ကိုမရ။
    </string>
    <string name="g1_c2_title">ဆုေတာင္းၿခင္းစိတ္ခ်မႈ</string>
    <string name="g1_c2_content">ေယာ ၁၆း၂၄ \n
        ယခုတိုင္ေအာင္ငါ၏နာမကို အမွီၿပဳ၍သငိတို႕သည္အဘယ္ဆုကိုမွ် မေတာင္းၾကေသး။သင္တို႕သည္၀မ္းေၿမာင္စရာ အေၾကာင္းစံုလင္ေစၿခင္းငွာေတာင္းၾကေလာ့။ ထိုသို႕ေတာင္းလွ်င္ရၾကလိမ့္မည္။
    </string>
    <string name="g1_c3_title">ေအာင္ၿမင္ၿခင္းစိတ္ခ်မႈ</string>
    <string name="g1_c3_content">၁ေကာ ၁၀း၁၃ \n လူ၌ၿဖစ္တတ္ေသာစံုစမ္းေႏွာက္ယွက္ၿခင္းကိုသာ သင္တို႕သည္ခံရၾက၏။ဘုရားသခင္သည္ သစၥာႏွင့္ၿပည့္စံုေတာ္မူသည္ၿဖစ္၍သင္တို႕မခံႏိုင္ေသာ
    စံုစမ္းေႏွာင္ယွက္ၿခင္းကိုသင္တို႕၌ေရာက္စိမ့္ေသာငွာ အခြင့္ေပးေတာ္မမူ။သင္တို႕သည္ခံႏိုင္မည္အေၾကာင္း စံုစမ္းေႏွာင့္ယွက္ၿခင္းအရာႏွင့္တကြ ထြက္ေၿမာက္ေသာလမ္းကိုလည္း စီရင္ၿပဳၿပင္ေတာ္မူလိမ့္မည္။</string>
    <string name="g1_c4_title">အၿပစ္လြတ္ၿခင္းစိတ္ခ်မႈ</string>
    <string name="g1_c4_content">၁ေယာ ၁း၉
        ကိုယ္အၿပစ္တို႕ကိုေဖာ္ၿပေတာင္းပန္လွ်င္ ငါတို႕အၿပစ္မ်ားကိုလြတ္၍ ဒုစရိုက္ရွိသမွ်ႏွင့္ ကင္းစင္ေစၿခင္းငွာဘုရားသခင္သည္သစၥာတရားႏွင့္၎၊ ေၿဖာင့္မတ္ၿခင္းတရားႏွင့္၎ ၿပည့္စံုေတာ္မူ၏။</string>
    <string name="g1_c5_title">ပဲ့ၿပင္ၿခင္းစိတ္ခ်မႈ</string>
    <string name="g2_title">ခရစ္ေတာ္ႏွင့္ဆက္လက္ေလွ်ာင္လွမ္းၿခင္း</string>
    <string name="g2_c1_title">ခရစ္ေတာ္၌အသက္ရွင္ၿခင္း</string>
    <string name="g2_c2_title">ဘုရားသခင္၏ႏႈတ္ကပတ္ေတာ္အားၿဖင့္အသက္ရွင္ၿခင္း</string>
    <string name="g2_c3_title">ဘုရားသခင္၏၀ိညာဥ္ေတာ္အားၿဖင့္အသက္ရွင္ၿခင္း</string>
    <string name="g2_c4_title">ယံုၾကည္ၿခင္းအားၿဖင့္အသက္ရွင္ၿခင္း</string>
    <string name="g2_c5_title">ခ်စ္ၿခင္းေမတၱာရွိေသာအသက္တာ၌အသက္ရွင္ၿခင္း</string>
    <string name="g2_c6_title">ခရစ္ယာန္မိတ္သဟာယ၌အသက္ရွင္ၿခင္း</string>
    <string name="g2_c7_title">သက္ေသတစ္ဦးအေနၿဖင့္အသက္ရွင္ၿခင္း</string>
    <string name="g2_c8_title">ရက္ေရာစြာေပးကမ္းတတ္ေသာအသက္တာ၌အသက္ရွင္ၿခင္း</string>
</resources>
